想搞個連登LOL大賽 有無得諗

雖則係垃圾驚但都有唔少連登仔玩
大概就分十幾隊（視乎人數決定
之後要搞個抽籤系統搵對手 搵完就自己約時間
打完就貼戰績上嚟
獎品就再諗諗

有無人支持

利伸9up

咁多菁英點打？

菁英大晒呀？

可能佢地打打下會斷線或者死機呢

你可以咁諗嘅
不過一陣比人屠記得我提過你

Best tf world 留名

打飛機有我份

而家已經打緊大師盃同多蘭盃啦

銅學已經唔洗玩

自問菁英實力，不過而家7lv